各位連登巴絲，有沒有辦法將出個D post Delete走㗎？

新手請教！

無

如果有關個人資料就檢舉 之後打個人私隱

個人資料?

巴打，唔明

[公告] 有關會員個人資料